三哥定譚仔

三哥
叫佢走韮菜 就幫我加韮菜 落單落5分鐘都未落到
大土匪就變細土匪 湯底無咁好食 越食越無胃口
炸醬難食
不過米線多 岩餓底 總括泥講 5分最高 三哥0分

譚仔
落單快 炸醬就鐵膽嫁啦 墨演又好食 人流上明顯贏三哥成條街 雖然份量輸三哥少少
但總括泥講 5分最高 譚仔10分

一定係譚仔

證實左樓主係on9仔

三哥麻辣正

丸龜

三哥

譚仔d酸辣食得耐就發覺唔好食
三哥個個沙沙湯底簡直一流

樓主一定食開屎,
譚仔難食好多

三哥0分 利申唔食酸辣

樓主戇鳩
三哥屌打譚仔

苗僑偉屌打

譚仔乾淨好多 講門面同埋D入面環境
3 GOR就不了 次次都覺得好污糟
次次食完都柯爛屎

邊間近食邊間..好少專登去

IN 譚仔 WE 7

唔係兩間野都比龜丸收購咗？